# [Readme Principal](./Readme.md)
# Todo
- Learning [Déployer un groupe de plusieurs conteneurs avec un modèle Resource Manager](https://learn.microsoft.com/fr-fr/azure/container-instances/container-instances-multi-container-group)
- Learning https://learn.microsoft.com/fr-fr/training/modules/run-docker-with-azure-container-instances/
- https://registry.terraform.io/providers/hashicorp/azurerm/latest/docs/resources/container_group
- Revoir la mise en place de tout les environnements
- Creer les service updateUtilisateur Front Back
- Tester la fonctionalité front updateUtilisateur du frigo (merger main)
- Retravailler le shémas expliquant la topographie réseau du projet
C:\Users\aspecque\Documents\0_perso\what2eat\Back\Startup.cs(13,13): error CS0234: Le nom de type ou d'espace de noms 'EntityFrameworkCore' n'existe pas dans l'espace de noms 'MySql' (vous manque-t-il une référence d'assembly ?) [C:\Users\aspecque\Documents\0_perso\what2eat\Back\API.csproj]

- docker hub velbi
docker login
docker build -t apiwhat2eat .
docker tag apiwhat2eat What2eat/api:1.0.0
docker push apiwhat2eat What2eat/api:1.0.0

docker build -t updateEF .
docker tag updateEF What2eat/updateEF:1.0.0
docker push updateEF What2eat/updateEF:1.0.0

docker build -t mysqlwhat2eat .
docker tag mysqlwhat2eat What2eat/mysql:1.0.0
docker push mysqlwhat2eat What2eat/mysql:1.0.0